【2019大預言1】習近平周武王轉世 2020統合亞洲

【2019大預言1】習近平周武王轉世 2020統合亞洲

國際政經預言家Master Wong在官網發佈的最新預言「習近平的過去、現在、未來—中國天眼、遷都、制霸全球」，內文分段如下：

【過去】

習近平為三千年前中國歷史上發動牧野之戰，推翻商朝的周朝開國之君周武王轉世，當年周成王逝世後，武王繼位，他拜姜太公為師，在姜子牙的輔佐之下，武王克殷，推翻商紂暴政為西周第一代天子，創立封建制度，厲精為治，使周朝成為中國歷史上最長的朝代。

習近平帶著當年優良基因轉世，本具天子之命，為了造福人民百姓福祉而來，即便歷經了三千年，他的本性沒有改變，直至現今，目標仍是想為中國百姓脫貧，創造穩定富饒的社會。

習近平的夫人彭麗媛，則是周武王之妻、周朝第一任王后邑姜，兩人的結合也是接續三千年前的緣分，邑姜的父親就是姜子牙。當年輔佐周武王的姜子牙也已經轉世到凡間，只是現今的習近平遲遲未與他相遇。

【現在】

現在的習近平，在二〇一二年中共十八大後躍為領導核心、二〇一三年出任中國國家主席，但直至二〇一七年中共十九大後，才掌握百分之九十的實質權力；而後逐一發動對江澤民派系的肅清，為的是切斷江派系盤根錯節的政商貪腐陋習，徹底解決江派對中國長年資金掏空、動搖國本的危機。

習近平在出任中國國家主席但尚未取得實質政權的五年期間，多次受到江派系的暗殺威脅，惟有聖人才不會反擊，何況是凡人。二〇一八年諸多外界認知中國富可敵國的企業與商人接連遭清算，目的只有一個，皆為了圍剿江派餘孽，而二〇一九年江派系將被弭平。

【未來】

二〇一九年是一個「極亂之年」同時也是一個「亂世出英雄」年代，習近平透過與美國總統川普的中美合作，一場貿易戰，檯面上打得激烈，檯面下談判獲得兩國各自的利益。隨著全球經濟風暴的震盪、二〇二〇年亞洲貨幣的成立，在一場政經之亂過後，習近平就是亂世竄出的英雄（皇帝），二〇二〇年可望稱霸武林、統合亞洲聯盟。

為了向全世界展現中國的深厚實力，習近平想透過中國研發的「天眼」、「超級光束」展現超越美國、俄羅斯的尖端科技，一旦發射成功，即能在二〇三〇年前稱霸全球，這也將是習近平在中國國家主席任期內完成的重要霸業，但習近平愛好和平，即便擁有世界最先進武器，仍採取不侵略、不殖民的基調，惟台海兩岸問題，恐為展現光束武器的試煉石。

習近平命格為真天命之人並帶真福氣，隨著二〇二〇年起的十年，習近平順利為中國百姓脫貧、締造小康社會，人民素質、文化水平皆提升，尤其亞洲貨幣的成立，可望成為強勢貨幣，中國的經濟實力將在二〇二三年傲視全球，能帶領中國在二〇三〇年前達到極盛。而習近平的最高領導人任期，將至他長眠為止。

但二〇三〇年將有一個改革開放的危機，人民因富足崇尚自由，海歸派年輕人愈來愈多，人民期待世代交替，屆時中國將面臨「開放」與「維持威權」的兩項抉擇，然而全面開放的中國，人心難控制，易走向衰敗與滅亡，若朝向世代交代、年輕世代管理年輕世代模式，則能度過二〇三〇年的轉折危機。

支那周朝固有領土只係北方中原地域

新朝都不過十五年

好撚好笑.jpg

邊個係現代 姜子牙？
商紂係江派嗎？
討伐妲己，邊個係妲己？
雷震子呢？

削骨還父...
削肉還母....

其它地方係侵殖返來

原來我地一直怪錯咗習總
呢一刻心情好激動
如果有人黎問我係咩人
我一定會好自豪咁答
我係中國人呀

做神了

邊個係妲己??
等我執番劑先.......

共產黨唔係無神論咩？又轉世又封神榜？玩乜嘢？

開放左之後先係真係危機

周朝係陝西起家，習總又係陝西人，轉世靈童無誤

你肯定唔係遊戲背景設定簡介